{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50307&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 에이스"
    },
    "text": "我が宿泊施設はすべての寝具類を再利用せず、お一人お一人様が使用するたびに交換いたします。 追加布団は5千ウォンです。 破損や寝具類汚染時に損害賠償があることがありますので、きれいにご利用ください。 ペットは入室できません。 チェックインの締め切り時間は午前03時までで、駐車場は狭いです。 客室内部にはワイファイとトイレが備わっています。 フロントではヘアアイロンとガウンをお貸ししております。 また、破損や寝具類汚染時には損害賠償をしてください。 ペットの入室は禁止されていますし、チェックイン後は必ず電話でご連絡ください。 入室は不可能であり、払い戻しもできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "寝具類の交換はいつ行われますか？",
            "answer": "お一人お一人様が使用するたびに交換いたします。"
        },
        {
            "question": "追加布団の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加布団は5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寝具類の破損や汚染時にはどのような対応がありますか？",
            "answer": "破損や寝具類汚染時には損害賠償がございますので、きれいにご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの締め切り時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの締め切り時間は午前03時までです。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備わっていますか？",
            "answer": "客室内部にはワイファイとトイレが備わっています。"
        },
        {
            "question": "フロントで利用できるアイテムは何ですか？",
            "answer": "フロントではヘアアイロンとガウンをお貸ししております。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン後に連絡が必要ですか？",
            "answer": "チェックイン後は必ず電話でご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルすることは可能ですか？",
            "answer": "入室は不可能であり、払い戻しもできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 284
    }
}